香港超市有冇Mozzarella Sticks賣?

突然間好想食

自己買上粉炸

citysuper好似見過有係冰櫃

u select有 啱啱去完，$20-30左右

thanks 上面兩位ching